黃世澤 BNO LOTR 權利同普通免簽入境有乜唔同？

黃世澤
BNO LOTR 權利同普通免簽入境有乜唔同？
黃世澤幾分鐘
#評論 20210103

martin oei
110K subscribers

#BNO #LOTR #租樓
00:00 BNO LOTR 權利同普通免簽入境有乜唔同？
01:32 BNO LOTR 三大權利
02:48 英國要租樓如果免簽待遇入嚟好煩
05:27 因為Home Office 證明到LOTR Right to work，無NI都得
07:00 Town Council唔會安排無LOTR嘅BNO子女讀書
08:58 LOTR由Border批係非常時期安排
12:29 LOTR係確保BNO喺英國可以盡快安排新生活
16:51 點解BNO LOTR子女可以免費入學：法定責任
18:50 由客觀事實可以證明到健吾呢啲人投共
21:00 由中華民國至今，當權者手段不變
#英國 #入學 #工作 #NI #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家